過客

去到每個地方，都係一個人來，一個人走，身邊往往有好多人來來往往，但冇一個交心既

份工又走左 3 個同事

唔捨得離離去去